今場祖記輸原因

希古恩

保方

廢

又剩屌希古恩呀 成隊都咁撚廢啦

戴巴拿NOT FOUND

BBC決賽怯場

希古恩換賓特拿贏撚咗啦

祖記下半場踢緊乜

意假垃圾，條世界級後防得啖笑

老實講
下半場成隊都柒

戴巴拿咁樣值幾多億
根本係第二個普巴

成隊都垃圾架啦 連dybala都隱形

下半場成條中場 四個打三個都輸鳩到冇波到

踢得嘅換走哂淨低希古恩
睇唔透屌帥

應該係疤支持

戴巴拿今場唔差
好過希古恩

認真 體力問題
50幾分鐘 一斷波回唔切氣追番

下半場柒到咁

下半場成隊祖都差啦

出3中堅先係輸波原因

希古恩大賽冇影 好正常

下半場踢到咁

戴巴拿同丹狗最好咁濟喎

太老 體力唔夠

迫到得半場氣
仲有冇後備好換

到底下半場做緊乜

成隊都踢得差啦，由其是下半場，啲反擊自己終結自己交到失晒，攻守又兼顧唔到，搞到攻又唔得守又唔得，不如好似打巴塞果陣咁可能仲好。

Hea到 保方真係陰鳩功

又懶佢

冇力啦大佬 佢逼左成場你就大部分時間縮左係自己半場 個體力分野太大

hea撚到隻狗咁

冇氣還冇氣 行行企企咁好似輸到冇心踢咁款

Benatia 會唔會好過巴沙利

根本都冇攻過，成場唔知做緊咩鳩，防守又成日走甩人俾人入禁區

咪懶啦
祖輸係整體發揮
完全係技不如人
希古恩有幾多入肉機會？

Ching heart water clear

上半場有氣有力咪又係走甩牙朗

係輸體力

如果有睇之前幾場就知今場場踢到成pat屎咁

老人足球
由我出世到今日意甲有冇快過？

基迪拉換走個下先知有出佢

輸實力

球証 上半皇馬瘋狂踢人都唔紅人

關唔關體力事

廢就認啦蛆，仲係度賴三賴四，家下屎就有得你瀨，岩啦叫保方拎返個聯賽杯出黎兜返自己d屎黎食啦，正傻閪

廢你就廢啦 又賴人

下 調轉黎講都有既 傻撚左呀

大半正選都三字頭，仲要擺343攻鳩皇馬想偷雞

最快果隊拿玻里比皇馬2場贏6:2

有冇賤種睇到球迷賴祖迷輸黑哨

保方又要遲一年先退休

對巴塞個兩場d 體能都無咁差
今場唔知做乜下半場一開波轉數就低曬
仲要攰到集中力都低埋

輸屌帥 輸體力
下半場成班做緊咩 比人禁住射 冇傳球 0合作

比人禁住射 不斷搶波被人消耗體力 戰術去曬邊

班垃圾隊友邊對得住保方

意甲最快就叫唔老人足球？

上半場禁住皇馬黎打
半隊皇馬爭住拎黃牌
不過前鋒就好似打少個咁
一掂波即刻俾番人
下半場祖記真係柒唔敢睇
失踪嘅就繼續失踪
卡斯米路果球冇嘢好講
但係C朗果兩球竟然可以冇人mark佢

到底依隊祖記依咪兩個月零封巴塞果隊黎

你同我講成班隊友/教練背住隊長收錢打假我都信 對得住保方咩

巴進攻冇皇咁立體，仲要msn揀波踢

今年隊蝗 我諗得熱轟有得打
德意冠軍都要輸 對班體能怪
英超都未必頂得順

換走dybala睇到r撚哂頭
雖然佢今場踢得唔生，但落後緊都係要靠佢啲盤扭搏下架啦

上半場隊祖勁撚到下半場變左垃圾

同埋重個戰術set得好
上半場唔同你急 你逼就同你慢慢踢，消下你體力
一到下半場就無啦啦把把聲咁攻，一黎祖既後防一時間適應唔到，二黎班後防體力下降得好西利，瘋狂邊路sm你

msn唔鐘意踢歐聯?

ching係唔係太睇得起英超隊

Cls轟對呢隊鍠567都有啦
我係軌都咁話

雷斯加卡希耳

輸夠一打

agree

主要原因係我尋晚著住佢件衫支持佢。

利申:9x但佢拎左歐洲盃後買左佢件波衫，之後... 尋晚果件係佢降班果年買的

屌奶星 一個前鋒係決賽落場可以咩住個肚腩仲要點都唔會換佢 你就知呢場波冇撚得打

唔好話熱狗啦
打歐聯歐霸都垃撚圾

真特都輸

淨係屌帥呢條垃圾都已經係輸波理由

四年前嘅馬體會

上下半場判若兩隊

英超最強陣容既曼城
出到去
得啖笑

曼城咪又係得中前場好J
後防得啖笑

話就話好j 除左施華 迪布尼 其他都
阿古路越搞越衰

屌帥賭輸咗
諗住複製首回合對巴嘅成功，開波突然高壓迫搶，打到巴塞企唔穩，偷雞之後死守。效果上其實係成功，頭二十分鐘祖記的確㩒住皇嚟打，馬些路上都唔敢上，只係結果上係一比一。
但係佢計漏咗自己隊波三張幾，上半場領先唔倒，冇得舒舒服服死守反擊，下半場實比皇馬班變態佬壓到抖唔倒氣。
先唔好講祖記自己班人老，皇馬算係全歐洲體能最好嗰隊，C朗個痴線佬八十分鐘仲全速爆底，上半場祖記偷唔倒雞，下半場就真係得死守一個option，柯歷尼算係賭輸咗

耶蘇辛尼唔錯啦
不過十六強個陣無咗耶蘇

連登好多神燈 琴日賭波post有個話咩係馬會排緊隊入錢買祖記贏

唔錯既球員英超大把
成個英超進攻球員最好既山神世三
山神係好撚勁呀 但踢巴塞都係好一般
世三去皇啦應該
耶蘇辛尼話就話唔錯 但其實出到去皇巴拜 暫時都係踢後備

世三去皇邊有位踢

歐洲列強都俾皇屌打
得巴塞冇事
但係巴塞俾其他列強屌打

高登連登太多人撐祖記

巴利走左咪又有囉

巴打皇有加成
皇打巴 反而成日先勝後敗

老實講上半場我會講只係有控球權但其實根本攻唔到，落曬底又出唔到波中間又咁多人，祖本身風格都唔係打陣地控球咁攻，而且皇嘅防守能力唔差，對巴就可能可以禁住攻。
結果皇一打反擊，自己兩隻wing仲係底線跑緊返去，d人逼曬係禁區頂，後面就得返3個俾人快放。
體能同速度唔夠對方優勝，對方防守又唔係差，真係睇唔透點解會咁做，保守d打防反咪算囉

成班維園啊伯 夾一兩個學生哥

成隊下半場好似食左屎咁，下下傳兩腳就交失波

基迪拉決賽黑腳
大巴拿冇支援而且決賽小小怯場
3中堅老咗慢晒跟唔實人
成隊得丹狗表現叫合格

想偷雞拎返粒係手先守鳩鍠 其實好正路
如果第一分鐘開始就死守 鍠都唔會咁快上黎攻都無乜空間比祖打反擊
到時拖到入加時體力更力頂唔順

你當m子死架？

又未至於死守，不過我覺得唔洗壓到咁前，睇到佢地好多時壓住人地後場，控住個波但咩都做唔到

好似成場都得佢一個攻咁

錯啦, 係班反鍠燈死蛆

追和果陣，個勢最強最旺既時候應該入返皇馬球啦，走去還原基本步

得罪講 尋晚祖記下半場既表現連西甲中遊都不如

見識到屌帥未

繼續吹奏屌帥

得罪講 琴日皇下半場上晒電
暫時睇唔到邊隊頂到 除左巴

重睇啦

其車成場波 上半場壓得好
明顯 四中場壓得住皇馬三中場 跑動 捕位都好好
但其實未去到下半場 四十三分鐘左右 祖雲達斯開始出事 皇馬個波明顯放左前場踢 但因為就快完半場 所以大家以為皇馬想試搶一粒先返更衣室
其實點解贏到咁好 祖雲同psg應該都苦戰
對巴塞 巴塞今時今日問題 中場條陣容真係出晒事 擺四件加埋有 Dani Alves 路數應該捉到唔小 巴塞果套系統 佢了解 加上意大利波幾識守巴塞系統
到摩納哥 勁咩 真心覺得法甲真係水平係歐洲水平唔係好 除左psg有錢留到人 其他隊隊畀人拆骨
皇馬雖然對拜仁 馬體有唔小爭議 但兩隊波實力都幾高水平
咁睇 拖舟教波幾勁

巴都未必
可能同獎金有關
皇下半場完整砌鳩住老婦人 唉 以為下半場仲好睇 半兵如山倒 雖然執左馬會小小

人地講緊卡斯米路射中基迪拉腳爭折射2:1個球呀 #曲
唔好係唔係都叫人重睇啦

冇黑哨咪輸囉

dybala起碼好過希古恩啦，希古恩除咗開波個陣cup過人射左球遠射都唔記得有咩表現

祖記縮撚到個中場冇晒層次 基本上要打入去唔係問題

真心覺得係對巴塞首回合嘅成功搞到祖記諗得太多

呢度唔你Facebook啊Hashtag

丹狗進攻合格 協防完全唔掂 搞到巴沙利下下一個打兩三個

曲線要講明

係咪上半場扯得太盡， 唔知， 睇唔透

其實都冇人好換，個後備陣容冇前鋒

比我情願出多個中場 推番戴巴拿上去好過啦 條撚屌成場行行企企 帶波又易失

根本就唔關體能事 輸波完全係屌帥嘅錯 上半場352打得好穩又多入肉攻勢 係下半場唔知做乜轉打442 將巴沙利變閘再推艾維斯打邊 即刻比皇㩒住打 根本中場嗰兩個就踢唔到442 波都運唔到上去 完全係戰術失當

上半場去得太多，中哂施單圈套同你鬥燒 不過佢係好野敢推哂防線上黎差d先失一球比好多機會祖記，但都叫頂到半和下半場就收成 保方又要踢多年

下半場完全唔知做緊乜

終於有人睇得出唔關體能事 明明下半場出黎幾分鐘就開始比人屌打

呢個決定都可能基於佢對體能既隱憂因爲要預一手打加時

見佢係咁俾人剷底個樣好冇耐

七十幾分鐘收埋仲無奈

睇到嘔血 個個都淨係屈西瓜恩 明明佢就打得唔錯 係衰在無人支援到佢 佢一攞波幾個埋去迫 附近又無人現位 美斯都無用喇
失波後迫住換走個後衛 巴沙利一走就即刻散哂 最強嘅防守bbc無左就知死硬 最後兵敗如山倒

兩邊比人爆到仆街

好慘

個個縮曬後 佢都搵唔到人交
下半場一開波個反擊得幾條友
同上半場真係兩回事
明顯開咗波之後就縮後 放埋個中場比皇馬
不過換比真歷同戴巴拿真係唔知想點

比真歷係有傷先換

祖就冇
疤有

下季蛆後防都要大換血架啦
Barzagli
諗起euro 16

利申 米蘭撚

有冇人覺得打皇馬依啲隊唔應該出三後衛陣？

打咩3個後衛
祖防守打532架

樓主正宗波又唔睇淨係識執人口水尾係咪都話希古恩
屌你老味中場比皇打爆晒
希古恩係前面一個做得d乜

下半場中場輸到

懷念普巴

前鋒停唔到護唔到波
一斷就輸反擊 d人慢番唔切

決賽打起黎反而冇咩部處咁
唔似平時留住留住咁 好唔意大利波
壓得太前

唔關個三個事 係中前場問題
前邊太易斷 防中又企位唔靚 下下俾人one on one推埋去

中場冇料到，希古恩點勁都冇用啦

因為未踢之前比人瘋狂出奏
就出事

話熱狗轟有得打我真係笑到出腹肌

關希古恩撚事 on9 中場廢到咁

輸波唔完全關佢事 不過佢d decision可以做好d既 成日想自己轉身去 d隊友岀緊黎又唔停一停 一轉身就斷

阿狗落力少少已經屌打車

感謝會員 共你奶閪不會後退 提供笑話

已經要下下返中場 邊線拎波又冇人幫
踢條撚咩

希古恩d波格硬去 以前我覺得要benz馬唔要佢有d傻仔 今場睇到 係 傳左腳靚波畀隊友 下半場 中前冇影啦 體能都有關 前面話冇關 你見唔到上半場條防線係咁壓 不過皇馬都轉左踢法

係 成日想自己轉身 一斷就輸反擊

皇馬條中場真係好撚勁
轉守為攻個timing世界級
俾人攻完拎返個波
你會見到卻奧斯同摩迪起自己禁區頂one touch 兩三下
等兩邊拉空哂 timing 岩就一下轉去邊線 俾c朗/賓周
下下咁反擊法真係跑撚死老人祖

除左部署442失敗
人腳質素都關事，換入古亞達度，加強衝擊力
但前鋒繼續用西瓜

不過中鋒位狙無乜選擇

Modric+kroos好有以前xavi小白feel

希瓜恩真心廢 一拎波就甩

皇成隊都有咁上下腳法
次次係後場都猜得返出黎
個個都one touch傳送又準
都搶唔到佢波

同佢老友監躉馬一樣咁廢

祖上半場打d one touch都好有威脅
係下半場皇馬一禁制成隊就開始散

仲估祖頂到九十分鐘
加時先比皇屈體力
點知成隊半場都頂唔到

除左辛度同dybala 成隊都老

皇馬唔要希古恩係好岩既事
打雙翼要隻做波中鋒好過要射手啦

其實祖真係輸中場兩個 比真歷同基迪拉比起皇中場完全比下去 比真歷無想像中咁勁 d波比哂佢派 但係佢經常拖慢哂節奏 純粹罰球ok 祖真係要執執條中場線

卡斯米路 堅勁 雖然好矛 但範圍極大

辛度其實幾好 巴西3個左閘都唔錯

比真歷 得啖笑啦直頭

尋日嘅話我寧願出個老d嘅馬治斯奧

球品差既幾好波都冇用啦

咁嘅祖 如果打巴塞 巴應該大炒

ON9
隊老人組輸第一球就係皇馬一加速就跟唔到
即係上半場D體能已經唔掂

唔覺球品差
打防中係有時要有d 茅波先得
foul,左先好過比人打反擊
下下都真係可以唔foul 但搶到人波咩

FOUL同茅係兩樣野黎

上半場谷得太盡

中晒皇馬圈套

基迪拉仲好笑 除左入波果下 成場做乜柒

基迪拉一直都咁廢架啦

琴晚隊皇根本唔應該同佢急攻

卡膠沙比都好多foul
但邊會好似佢咁乞人憎

垃圾

果場可以唔輸。 係皇馬柒

咁防中係應該要有茅同foul

上半場推到個節奏咁快根本就係益左皇

雲邦美其實都好撚茅 但係佢茅得黎唔會食牌
卡斯美路果D又芽又核突

中場 isco kroos 摩迪
1+1+1=>3

控制哂成個中場

未必夠下體踢

但佢事實都殺到好多波

犯規係要再控制下
始終未夠經驗

現今5大防中有冇佢份？

簡迪 熱狗兩個 hehe 迪羅斯
淨計搶截防中都未到佢啦

打4231好過343
出番古亞達度 左右路兩閘兩翼都會互補回防
戴巴拿係正攻中好d
出番馬神,基迪拉之前傷完就出

歐聯淘汰下體wo

中場人數都輸晒啦 兩個打人三個 根本下半場屌帥見唔對路就要換多個中場啦

實力根本兩個水平

希古恩同基迪拿都係皇馬棄將
艾維斯, 保方跌watt
吹到好大既3中堅其實都唔係以前大簡尼斯達個d一夫當關既級數

卡斯米路係衰走甩紅牌
上季冇咩人憎

咁會唔會好d

老喇 早幾年bbbc0封全盛西班牙

而家五大就應該有簡迪/維度/卡斯米路/布斯基斯
其他未係歐聯證明自己

仲話影帝既人有冇睇波

冇睇羅馬波 迪羅斯仲keep 到？

冇左沙維 影帝基本唔入流
又慢

係啦 暴露晒冇身體質素既缺點